'Stel haar vrij', kwam het verbluffende antwoord.
Gratis "Ja, snijd haar banden en laat haar gaan."
"Maar, kapitein -" "Ineens, hoor je," riep Peter, "anders steek ik mijn haak in je."
"Dit is vreemd!"
Smee snakte naar adem.
